\begin{celebrazione}{I Domenica del Tempo di Quaresima\hfill Anno B}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  \inserisci{scusa-signore}%
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{ogni-mia-parola}% pagina 22
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{guarda-questa-offerta}% ecco-quel-che-abbiamo pagina 3
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-gen-verde-e-bello-lodarti}
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-frisina-pane-di-vita-nuova}
  %\momento{Canto di comunione}
  \inserisci{mistero-della-cena}% 678 / tu sei la mia vita 732
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{ave-regina-caelorum}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
